想問我facebook定電話中左毒？

係咁有人用我帳戶問人拎電話，想問係我電話中毒定facebook中毒？已經改左一次密碼，都係咁

係咪你d fd幫你溝女咋

唔會掛 佢有問仔拎電話

用手機定電話改pw

打錯
手機定電腦

你係咪成日亂撳入啲page度睇嘢
Facebook都好多毒

page係有條毒link嘅假page
唔係Facebook專業嗰種

用手機改 其實我已經刪左個帳

唔會，平時睇下廢青男女姐

仲諗住叫你試下用電腦改

睇垃圾咪中毒囉

Android機好易中毒
裝防毒app吧

如果係數仔台既用埋佢個防毒囉
雙重保險